collect point 是咪全線收皮？

世貿同美麗華果間都執...

變collect skin

ok

新世紀仲有

On9 joke

我都見愈黎愈少
想轉晒做 Global Work 同另一間女人衫？？？

global work都係咁執緊，反而上個月仲新開niko and.

HARE係咪冇㗎喇？

鬼咩 gw 夠膽死一件外套賣千幾
我使鬼係你度買呀

真係愈賣愈貴

on99咁 mira個間就汁笠都冇咩點平
食屎啦 係笠就快撚啲

旺角仲有無？

得返moko果間

管理層問題
利申：前員工

哇屌，咁出街唔使買衫喇

間唔中都買返幾件
唔通下下U記GU咩

咁撚貴

niko and d衫咁柒反而唔執

其實香港仲有好多賣日系衫嘅舖
好似lowrys farm 尖沙咀109咁

Lowrys farm 唔係都係collect skin 咩

gw 女裝好c9

係

淘寶太易買到

正價搵鬼買
個個都等折上折先買

Collect Point啲衫 用料好差
正價果陣又賣得貴
減價果陣又唔係減得多過人
近呢幾年仲要做到好似全年都是但搵啲野減下價黎賣咁
但都係冇生意
全線基本上得niko and係做到生意
仲有好多間每個月都唔到target
再加上成個管理層都on99
大至GM SM, 細至super 同埋啲senior
都係on99既
唔執至奇

利申：做左好多年 頂唔順成間公司都咁on9

假日系

點on9 法？

之前仲有rageblue既時候d衫都ok
款唔錯又唔太貴
之後冇左個brand越黎愈差

MIRA 果間有rageblue的
唔係間間有姐

喺嗰度買嘅衛衣洗一次就縮水縮到着唔到 ...

lm

final sale最抵屌

美麗華靜係collect pt執定其餘幾間都係?

啲款愈賣愈差 好多都買唔落手 有折都平得唔多
但佢執左我都唔知去邊買衫好啦

109經過親都冇乜生意
我諗都離收皮唔遠

唔係下話-.-

見親個名都咁諗

上網買champion, stussy都唔洗咁貴

仲要愈做愈有

曾經好鐘意係collect point買衫
但啲衫洗一兩次已經"whe"哂/痴毛/縮水
全部着幾次就扔底 冇一件係留到下一季
得個貴字 用料好差

咁咪全港hare得返新太陽？
以後塊邊買衫

D料真係垃撚圾 好多次見到件display都係起哂毛粒咁 搵鬼買咩

咁現在轉咩鋪頭買

瘦撚果陣都仲著到最大碼
操左胸 肩之後
基本上唔再岩著
但料差係真
款簡單。買Uniqlo都得 講緊shirt. Chino

反而u記愈做愈有

呢兩年冇咩再喺到買
啲款睇唔啱 好多都好

想當年Lowrys Farm Men都好正，依加得返女裝

縮水係基本 就算你凍水手洗都好 佢都係會縮 有色既仲會甩色

咪就係rageblue

之前睇中左件衫要六百幾蚊 唔捨得買 諗住等佢減價先

今日去美麗華個間兜左個圈
雖然執笠但又唔係特別平
件件衫比人摸到起撚唒毛粒

葵芳果邊新開左

原來我喺大阪買過
香港邊到有

冇生意架 都準備執，全線最低生意額

美麗華 屯門

同問

有段時間改左名好柒 住後期改返rageblue

可唔可以透露多少少？係咪姐係諗住撤出香港？？

係呀 著幾次洗幾野就會起哂毛粒
Oxford shirt都好啲 冇起得咁易
但係hoodie, 冷衫, tee 呢類 真係預著一季就報銷

其實本身香港男人喺香港買衫已經唔多選擇
成日話你靚仔買uniqlo 都夠型
不過你日日日日日日 幾年都係uniqlo
你唔悶 你老母幫你燙衫都覺得悶啦
Collectpoint 成條line 其實算係一個好既選擇
執埋真係uniqlo gu muji 既世界

啱啱開無耐ja
我仲見啲員工開緊箱擺貨上架
但係佢賣果啲韓仔款真係唔識欣賞
吊腳褲長白褲condom帽

Exactly

唔買原因有三
1. 日系服飾中國製造
2. 貴（貴多啲啲買無印都唔買collect point 啲衫）
3. 柒
4. 用料極差

個個星期都翻貨架喎

有時見d款幾靚 但display起曬毛粒真係好趕客

咁玩落去 個個月都有一間鋪執 撒出係遲早既事

無咗佢仲可以喺邊度買到hare啲衫，佢MIJ嗰啲啲料okay㗎喎，求其機洗都唔會wear唔會起毛粒，cutting同設計又啱心水

發夢見到管理層已經炒左幾個

最近d款唔靚

Paul哥

貴得黎質地好差
著幾次就起晒毛粒

執完旺角，執銅鑼灣，依家連尖咀喱間大店都執...

佢官網賣好平
仲有埋outlet
計埋運費都平過香港sales

Hare啲衫好靚但咁貴
利申 瘦撚

新太陽廣場嗰間有

依家有邊間唔係MIC?
FP JP
Journal standard
beam
VANQUISH
全部MIC為主

我連新太陽有CP都唔知，平時淨係喺mira/ 朗豪對面未執嗰陣到買

10/10

如果汁曬都唔知可以喺邊到買返啲日系衫 u記啲衫太一式一樣 gu啲科好似仲差過CP

屌你老母毛球同光頭paul
你地都有今日喇
繼續小圈子互含啦仆街
垃圾管理層 波球去到邊執到邊

成間公司唔夠人 仲要得50蚊一個鐘
做撚死人

想問嗰間大唔大？因為我平時去美麗華，成層乜冇人，勁爽

但光頭paul條數真係唔差嘅

幾年前都會買
特價果時幾抵買

做起班客就加價
我呢d 人就已經走晒
而家間唔中去gu買幾件算
反正已經好多貨，每季補三兩件新衫已經夠
要靚料就買無印/tommy

佢根本就係步izzue 既後麈

尖沙咀做到幾號執？

Wego唔執就得啦
得wego多人行，雖然啲款柒過日本好多
Randa都可以留低（琴日先買咗一千蚊）
其他果啲基本上都係啲cosplay妹買
又或者其他地方都有⋯

新太陽都執 全香港冇hare了

12月尾好似係

初初香港一開始開Lowrys Farm 同Jeanasis d款勁靚，攪到次次一出新款就買。呢幾年越做越差，d款來來去去差不多，又大陸feel質料又差

以前HARE好好
Collect point啲垃圾管理
屌佢老母好地地一個日本品牌比佢搞到臭晒

越做越貴就真
幾百蚊件外套成千蚊件大褸
飛轉日本買得仲開心

個價同質量唔成正比已經係死罪

想問仲大冇邊個 brand 似 hare ？
長期客仔

其實而加新返個d都唔錯架 但越黎越平賣得 料又唔好 一出街好多人撞

以前就hare啫, 近幾年d衫款柒到著唔落, 又貴

早幾年買左件褸都算襟著 呢排再入去睇 差唔多款 料差左好多 真係唔會想買 早排係global work 買左衫仲要甩晒毛落d袋同埋褸到 勁嬲

今日先去完葵芳間gw

貴得黎料又差先衰 所以已經好幾年無買佢

上年買左件冷衫，着左一次出街啲毛已經勾甩曬，洗完一次直頭好似爛衫咁，織得好鬆，雖然質地好好摸

我都係買開cp muji
但講真手muji料唔係好 gu更加唔洗講 差到仆街

我年年冬天去日本都著住10年係佢度買緊果件大袒，又暖又擋風，可惜此情不再

gu貪佢夠平，著幾次唔要都唔肉赤

日系買beams幾好

仆佢個街件衛衣洗左2次由m變s

好似就到佢執

近呢兩季啲款真係差左 行幾轉都買唔落手

最緊要係 muji 相對下都唔叫貴
但起碼著上身舒服好多
tee / polo / 恤 個分別唔數好大
但一去到外套 / 褸
淨係 cutting , muji 就贏成條街

l. farm 買一件著一季
muji 著幾年
貴買平著

開頭啲款真係好靚
宜家唔知做嘜啲衫真係柒到買唔落手

係 著一季就算
著到第二季當贏
之後當屋企衫都ok

執係正常
個價太貴又唔值
貴過日本買唔少
每年去次日本 再執幾件平既仲好過係香港買

講真香港d衫鋪 比咁貴租 自然賣得貴過上網買唔少
你睇唔少香港有門店既牌子 網上店都禁左運黎香港 唔係點逼你係門店 食貴價買
可惜有集運 點都平過香港買

葵芳開左幾日，日日都十幾萬生意，邊度嚟全線最低生意額

見佢有啲架吉晒
應該新開未上晒架掛

禿頭paul

唔係 係日本唔希望香港有Collect point 形式出現
反而係每一brand 一間鋪

利申: 前員工 做左五年管理層

抵撚死啦呢間閪野
係就快撚啲執柒曬佢
利申，前員工

香港地男人買衫好似無乜好選擇
GB 以前幾好, 唔知幾時開始覺得買唔落手
U記啲款有時仲好過佢
自己想著好少少, 近年都係歐美日訂衫
再Mix 返一至兩樣普通版子item 咁著

唔係掛 好中意heather個牌子d衫

覺得佢啲碼好on9 點解一係得中碼一係得大碼冇細碼

同佢講再見啦 Btw
屌你老母 抵你有今日啦 以前屌人屌得咁撚爽

要去日本買了

葵芳唔係得翻Lowrys同niko and咩？仲有邊一間係葵芳

早幾年男人d款幾正…尤其係外套
而家減價都買唔落手

Global

個問題係我買日本衫都中國製仲要咁貴嘅話
點解我仲要買？？？
大部分日系品牌大陸做唔等於買made in china野係一個啱嘅現象

利申：絕不買made in china嘅野（自己多年前中過伏，唔會再買）

但係 Heather 好on9
可以連褲同褸都 one size

以前都有買下 lawrys farm
而家又貴料又勁差
display 成日都起哂毛粒
見到都唔想買

有冇人知Titicaca搞乜
Moko個間話Early November開
開到依家都未開到

真係好 on9
香港鋪租咁貴，一個 brand 一間鋪點頂

niko and …係咁開新舖

Hare啲野係made in jp 好多嬲都係hare買
旺角果間執左冇得行好唔慣
早排去日本特登買左件 就算香港仲有日本點都平啲

真係咁誇張冇咗呢間就買唔到衫？對我來講好撚貴囉

成個brand根本定位錯晒
賣20歲人著既衫 但收30歲人願意比既價錢
本身又要頂u記 gu 呢d 日系fast fashion競爭
貴但又要中國製又唔襟著 真係搵鬼買

吓唔撚係掛
好鍾意依間嘢

收入唔低識得嘢多嘅一摸上手都唔買啦

淨係睇好生意既獨立鋪
細鋪target細d 唔到睇落都爭得少d
大鋪target大自然難追 一甩就五六十萬咁甩

btw 都係管理層問題
呢間公司真係好撚On9

香港d款遲過日本
而日本d料好少少
其實係咪唔同廠做？

有分香港同日本款
有d係香港先有
不過其實d質地真係咁多間入面最差

個陣啲pt成日偷衫，隻眼開隻眼閉。

利伸： 前top team

hare呢

以前成日去買，近來d料又差又貴，把幾火去earth music & ecology，款唔錯料靚d價錢又平d

貴但唔值呢個價
抵執

可唔可以分享下點偷

巴打好有性格 但會用NDS LITE 加R4

似窮撚多

近年都冇買過
d款越嚟越樣衰
完全買唔落手

d恤衫勁唔襟著，反而我有件褸買左近8年都仲著緊

D free size 下身唔可以係cp買 條條都勁大
但heather d 衫好靚 其他差唔多風格嘅日牌係香港變到勁貴

nice claup同majestic legon都係我最愛 不過香港賣貴過日本好多 要減價先叫買得落手

啲款其實靚 但個fit做得好差 只有display公仔係會著得靚

沙田global work做埋今個月都汁

遲早執晒
之後成街都係著U記

男裝嚟講，佢真係世界級垃圾
用料差洗兩洗就殘已經大忌，
仲要貴嗰吓先好嘢
已經唔係成日買衫，
一買collect point好似中撚曬伏咁
去beams好過，
款唔在講，
仲要大把衫係made in Japan
有set褲買齊色勁舒服勁襟著

如果hare 有大碼 就好

其實佢代理嘅牌子係都係同U記咁上下，
但到香港就玩日系高級啲咁
啲料真係唔值喎

抵啦
扮平民又垃圾cutting

好老實講，其實依家made in china成本一般貴過made in東南亞地區，但collect pt d料真心差

講真hare價錢甘貴 好日都唔見有客買 前員工

Collect point其實款唔差 玩到日系fast fashion

不過用料真係....

都係等sale/vip sale先買

rageblue好正喎

Hare曾經係唔差
但真係好蝦人著
前幾年hare有季突然精神分裂，
變咗韓風，自此眼尾都廢事望

做乜尻狂執笠
越來越少地方買衫

Niko and... 料都唔係特別好，最多係減價買佢引入嘅其他日牌最抵

咁香港要買啲似樣又唔會太貴既男裝仲可以去邊買
唔好講咩靚仔大隻U記都好睇

老老實實，
Hisso雖則我未買過，
至少摸上手再睇減價我接受到
再老老實實，
香港男裝好一分錢一分貨，
貴啲咁買夠你著三四年
係collect point先調轉嚟行

Hare 9成款香港著唔到
一著就會俾人望

用料差我又冇咩所謂
反正佢減價又唔係十分貴
香港男仔已經冇咩品牌好買
屋企8成衫都係rage blue global work
佢執晒都唔知邊度買衫

垃圾八婆momoko抵你死,以前周人周得咁爽

呢兩間我都鍾意

d衫越來越核突

Regeblue 係平價版hare hare好多款太浮誇 應該唔會汁哂 如果cp想撤資點會汁既同時又想新鋪

定位咁貴 又唔係靚

買開Niko and同Jeanasis
Global work都執到d簡單款
唔好執呀
IT d日牌我完全買唔落手
beams係靚但真係太貴

青衣城都開咗間niko and...
真係唔啱我呢啲窮撚買
喺新世紀趁佢轉季買咗兩件上季已經過千

Wego男裝全香港得工業貿易署地牢一個角落頭 又多韓仔柒款
東急又唔爭氣 嚟香港開109清一色女裝

Hi 同u記已經夠晒

hare d質地幾好丫 不過好撚貴呀

屋企衣櫃大部分都係collect skin啲衫
但呢1 2年啲款越出越柒 完全揀唔落手
已經轉左買niko and
啲t shirt洗幾次就起毛粒 又薄
都唔知點解仲可以賣咁貴

Hare而家啲plain款玩detail好正

呢兩間d料仲差過collect point d衫喎

冬天啲outer 就咁掛係度都起曬毛粒
買唔買 自己諗
一年整百九幾個sale出黎賤賣
整cheap曬自己個brand
執曬佢安安樂樂
（利申：ニコアンド元staff）

早一個月係東京HARE/RAGEBLUE/Global Work入左貨
全部都Made in China
但我洗都無你地講到咁誇張喎
係咪連made in 支那都唔同架

咁大競爭 scale 又唔夠 又唔係特別 玩撚
可能老細都賺夠唔想理

鐘意heather 不過佢好睇啲款全部唔入
剩係日本先有得賣

屌佢唔係Made in Japan 又唔係幾啱
講真比得幾舊水點比MIJ 你先

好多衫係日本分s同m size
香港剩係入M當均碼

上面有人話display 曬起曬毛粒 質地差，點解呢？一嚟比人係咁試啦，二嚟真係質地差，仲有個可能性就係啲staff著過再偷龍轉鳳
即係呢買/偷件衫，著殘咗，再係倉拎返件新，張個price tag釘落件二手衫到 done

發夢見過

Beams係咪分幾條line定點？
幾$ 左右

係咁咦立過beams官網 真心掂
一月尾過東京望下先

利申 想脫毒 上咗大專先開始幫自己買衫

要求唔多 留翻一間HARE都好啊

Btw hare款式真係太前衛 未必個個接受到

Alarm 都冇 比人偷衫怪得邊個
以前有個pt著錯褲返工
佢係display到求其攞條褲著住先
放工果陣都冇換返就收左工
啲所謂top team咪又係柒下柒下咁發生咩事都唔知

我只係想要 hare

依家個個都識樂天買 駛鬼collect point

岩 但上網日本樂天買衫雖則有大部份都唔係mij 但係連埋運費都唔駛幾舊水件 1舊幾水已經有 仲要唔驚冇size 同埋唔駛四圍去搵

不過著HARE出街真心要啲勇氣

Btw全港開一間我都心滿意足了

唔明點解H&M呢啲垃圾都可以唔執 重越做越大

百貨應百客，好多人鐘意食屎

貼個紅色貼紙扮特價
算數啦尊嚴問題

我都想問
好鍾意呢間d style，但旺角九龍灣銅鑼灣屯門都執哂
上年話搬遷大減價都feel到唔對路架喇

一早要啦

笑左

元朗yoho岩岩開左titicaca喎

買過冷衫款 好易起粒
減完價都貴

香港真係貴勁多
睇中mj 6千幾yen嘅裙，日本網折左4千幾yen
香港就賣$6xx

eme啲款幾好

質地好好好好好差， 就算個款好睇都買唔落手
又唔係平， 唔通著一次就掉

又唔係喎 佢d衫同裙我著左幾年都仲好ok 反而cp個d一早wear曬起曬毛粒

絲打介唔介意透露係咩網

垃圾
不了

唔襟著，款靚，價貴

最垃圾係越來越唔靚 好似整俾d大陸人著

Wego旺中TOP開左，都有少少男裝既，都係韓仔款啦

又要搵定工嚕

我當年做得好開心

我覺得主要係文青熱潮已散去

你用咩電話?? Lg?? 好似得lg 某些型號係 made in korea, 我真係唔信有人可以絕不買made in china 既野, 唔好講到咁絕對

早幾年我都鍾意買 依家見到個價 直頭去日本買算

佢cutting係好靚嫁，普通一件牛仔褸都$800幾

Mola mola
唔想撞衫都無可能啦

日系款去sogo 嗰層買，質地同價錢會比較合理

u win

絲打我上層覆你，手殘禁錯冇直接reply

講真 好鐘意Lowry’s farm 一黎香港個時既衫
可惜個時係學生，質料好到而家keep 到仲著到
Ems 係it 賣太貴 食水太深啦
等佢特價買先抵 但發覺佢d款太重覆同埋差左
其實係咪整體日牌既質素都差左？
Pageboy 都d款同質素以前都好好 近年差左

之前用ZOZOTOWN 集運返黎抵好多

globalwork 同一樣野貴日本三四成

當香港人傻架？我上 Amazon jp / zozotown買
最多對7.2，呢間野夠膽死平均對10，對13都見過

好多年前好鍾意買，跟住愈來愈垃圾，d款仲衰過u記
而家轉咗買beams , journal standard, TK , United Arrow

真係有咁平咩

咪就係得一個架咁大把 仲要全撚部都係泡狗款
再唔係就得抄9supreme嗰啲鮮色淨色hoodie

日本牌子淘寶質素

唔該曬

唔係真係有咁平
係香港租真係貴

唔係掛 我成日去

真 已經係樂天買左幾年衫 冇係街買衫幾年 買到既衫仲岩心水 因為比較齊size

初頭開d款幾靚幾特別，後期真係差唔多丶又唔特別靚

zozotown俾到錢咩？

以前入collect point為左買衫,依加入collect ponit為左睇女

最大問題係舊貨當新貨賣，舊年買完，今年又見番，只係標價平兩舊

證明你眼界太窄
得閒留意下土炮brand
差唔多價錢都有好野

睇岩左佢年羊皮褸2千幾 簡單得黎唔浮誇
想問果時比條女襟住話太貴
皮褸差唔多啦
佢自己3千蚊買3個bar就得

上網買算了 寧願冒住唔啱size嘅風險

光頭PAUL

uniquo太多人買唔想撞 h&ｍ 其實仲差
有冇咩百零二百款 唔太貴既衫推介下

由佢入香港開始買 個陣做會員都冇而家咁易

質你老母個量 你買衫會計吓個Mass先買？
屌你老母支那人

幾年前係cp買既衫都仲著緊，但愈近期買既就愈唔襟著，以前次次vip sale都會入十幾件，到依家真係得一兩件買得落手，睇住啲款變到好核突

係用料差姐
但你自己有冇睇洗水標籤洗呀

比番rageblue我

原本好耐以前d design仲幾好睇冬天都一定去買佢d褸
到而家差唔多成千蚊一件又唔覺佢靚

喺collect point見到有件淨色窩夫格做緊329

行兩步U記99

去cos仲好

仲有咩男裝好買

Beams真係買唔起

本身瘦撚，係佢地出既恤衫好貼身，佢執撚曬都唔知去邊買好，撇除佢用料，佢d size係好fit 香港人
另外係佢地特價太多同價格相差太遠，我買左佢地幾年，原價299，359，一特價可以去到169
一年兩次，係人係鬼都等佢特價

同好 瘦撚好慘

求介紹

最細得m碼點著

啲褲勁鬆 不了

Collect point 斯文少少又唔貴，其實幾抵買，香港人真係咩都反

其實幾鍾意行collect point 如果遲下執哂，仲有咩日牌可以揀？

話人眼界窄 但又唔舉下例子邊啲Brand
你自己想收收埋埋自己著咋

賣鞋都夠交租

啲fd唔係肥都買 唔知佢地係點著到

小宣傳間野 我諗唔係特別多人知

Niko and 同hare啲款都唔錯, 反而lowrys farm有時偏mk,其實collect point唔算貴啦, 而成日有折

我已經慣左係rageblue買 執左真係冇選擇

以前好鍾意collect point d款
但呢排好似愈黎愈無咩新款咁

同日口

而家都唔知係邊到買衫好，執晒

香港係咪無男裝賣

瓊華n年前執左
潮特，已經變晒賣女裝
collect point，又執
it旗下個d直頭唔知想點
izzue d款變左大陸風格咁樣
chocolate就不嬲都無乜人買架喇
it個d又唔知想點

u記個d都唔係衫黎嘅
無印可接受但通常以淨色款多

我都諗唔到邊到買衫好屌

香港比IT搞到好貴 食水深

同感

HARE 初到港時都買過下，
然後lowery farm再成個collect point，
間唔時行過見sale都會買一兩件。
我諗轉捩點真係uniqlo GU呢啲fast fashion，
價錢差一大截，質料又唔差太遠，
人大咗對衣著又冇咁講究，
加上西方勢力平嘅H&M Zara，
貴啲嘅Tommy hilfiger/Fred Perry/Jack will等等，
選擇太多，
而且去完日本真係發覺日版嘅料好好多，
價錢甚至平啲，香港人成日去旅行，
每次執幾件返黎都唔使喺香港買

你買邊個brand係MIJ?

beams本身都貴啦

beams先叫貴啦 collect point成撚日特價都話貴

Beams / Journal Standard 係香港買差唔多貴成倍，仲要款又少，留番去日本買好過

己經轉咗上網買(除咗U記)，選擇多啲
唔好話衫，之前上網買個袋加埋運費都平香港3成

垃圾料
買佢不如買多幾件SuperDry 好過

你可以用amazon pay register local credit card

Human made
Uniform experiment
Wtaps

點咗條褲啲料差到仆街
black list咗

屌

CP 不了

幾年前買過一件乾濕嬲，一千左右，重著緊

半價先叫正常價

就係香港男仔個個都u記
同一件衫一星期著足3、4日
攪到男裝好難做

個官網全部日文
無英文睇 啲items係咩類型都唔識禁

未試過上網買衫 無得著上衫試又驚唔啱size
其實樂天難唔難搞

樂天未試過 不過就買開zozotown
rageblue hare 一樣有 仲要平過香港

如果cp line真係收皮的話..
日系女裝有無推介
偏好niko and果種
但係唔想成身都niko and

學日文

質地黎講 gw係最差
之後LF
之後heather
之後niko and
之後jeanasis
hare質地係最靚 同時都最貴
但冷衫都係唔好係collect point啲brand買了
新拆出黎一日就起晒毛粒

利申 係呢間西公司做咗好耐

抵啦
cav empt >>>>> cp

元朗太遠

旺角個間夠竟幾時開
等咗幾個月
仲係圍板寫住Early Nov
Early Jan都嚟緊喇

全部有size chart，睇清楚就無事

已經慣左去旅行買哂要著既衫, 一年兩轉日本啱啱好
返黎香港真係唔使點買, 剩係買底衫褲就算

你有軟尺其實都好準確
上網跟住click 好易搞

無錯 上網日本買 d 款靚d size 齊d 仲要平d 真係唔明點解仲要出街買

轉歐美風囉，扮歐美潮童仲唔溝撚晒班崇洋港女？
American Eagle
Tommy
H&M
Zara
大撚把選擇啦。

屌你不過我都係鐘意日系brand既款同cutting 美麗華成條line齊晒，行得最開心

Ok

而家仲有男裝架巴打～

你唔悶 你老母幫你燙衫都覺得悶啦

笑左

我就一半半
其實去日本正價買有時已經同香港特價差唔多....

係香港
除左beams muji
仲有咩日牌買得過

hare 以前件民族shirt好興 而家已經冇人著hare

it大把

邊到呀